新聞post有冇得加返日期

連仔 有冇得將d 新聞post 加返日子
例如d確診數子post比返日子黎
等大家唔駛入去舊post到
同埋風暴post都係 可以有返日子
唔駛比人將推舊post出黎
唔駛中伏入左去
最緊要係防到一班人標題黨玩膠貼舊新聞